柴灣小西灣HKBN斷撚左線

搞咩呀

好彩轉左
之前打機成撚日斷線

而家係死撚左

富欣完全上唔到，打緊上去hotline

杏花村死埋，地圖炮呀屌你老母

打到上去未巴打？

唔好意思，由於屋苑網路係8點左右出現突發性異常，技術人員已經正在處理當中。不便之處，敬請原諒。

我大埔六點開始上唔到,又係話有突發維修,宜家都未上到網

有緊急維護要十一點最快先用得

根本就上星期開始各區已經有問題

呢個真 我上星期都係##fatc

睇下份約幾時完 轉網上爬算

正常樣報仇

祝用肥婆icon嘅人
身邊所有女性全部都係肥婆！！！
買美極買到破產！！！

見一個！屌一個！

伯母，打擾了！

##fatc

垃圾hkbn成撚日壞
之前用左差唔多十年pccw都好穩定
幾個月前貪平轉撚左hkbn

真係痴撚線

到而家都味得，真係on撚鳩